我係藍絲帶, 依家好多人都唔愛國, 我見一個屌一個!

我係藍絲帶, 依家好多人都唔愛國, 我見一個屌一個!

1/ 林鄭月娥撼習近平於不義,送中條例係因為中國嘅法例跟唔上世界, 令到罪犯不可以送去中國,所以先至要整送中條例, 即係林鄭月娥笑習近平管治無能, 要特登為中國開一條先例. 係對習近平赤裸裸嘅嘲諷!

2/ 撼澳門特首崔世安於不義, 分化大灣區市民, 呢條條例應該澳門香港一齊搞, 依家完全唔同崔世安夾計,死人林鄭月娥掛住領功(仲要暗笑習近平), 好啦依家你搞個大頭佛出嚟, 澳門仲點樣搞送中條例?
崔世安多得你唔少! 人哋12月澳門特首任期就嚟完, 搞單咁嘅嘢!

林鄭月娥,得罪中國人,得罪香港人,得罪共產黨!

依家邊隻藍絲帶喺條街嗰度撐送中條例, 我就用上面啲point你屌柒佢, 依班人一啲都唔愛黨愛國!

推一推希望多D人睇到,同埋有冇愛國義俠可以諗多D愛國POINT可以屌柒假愛國藍絲帶